<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>pod奇游仙境</title>
  
  <subtitle>Placeholder</subtitle>
  <link href="https://pod.wang/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://pod.wang/"/>
  <updated>2025-02-08T14:42:35.620Z</updated>
  <id>https://pod.wang/</id>
  
  <author>
    <name>pod</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>语音小伙狂喷小佛30分钟</title>
    <link href="https://pod.wang/2025/02/08/post/"/>
    <id>https://pod.wang/2025/02/08/post/</id>
    <published>2025-02-08T14:00:00.000Z</published>
    <updated>2025-02-08T14:42:35.620Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>2005年10月，一段名为《沈阳小伙狂喷30分钟》的音频在互联网上引起了广泛关注。在这段音频中，一名自称为“沈阳小伙”的人对另一人进行了长达30分钟的猛烈批评，语言犀利且富有创意，令人难以忘怀。<br>这段音频的传播范围非常广，仅一天内，某门户网站对该帖的点击量就达到了3万多次。甚至有音乐网站和单口相声网站也将其作为排行榜第一名。网友们对此褒贬不一，有人对“沈阳小伙”的口才表示赞赏，认为“口才真溜，佩服沈阳人”，也有人表示反感，认为“真恶心，这就是沈阳人（东北人）？”<br>因其符合“奇艺搞笑”，故作收录。<br><br></p><div class="note warning simple"><p>警告，以下内容语言激进、富有冒犯性，不代表本人立场，本站仅作收录</p></div><details class="folding-tag" ><summary> 点击取消折叠 </summary>              <div class='content'>              <div class="audio"><audio controls preload><source src='/sound/语音小伙狂喷小佛30分钟.mp3' type='audio/mp3'>Your browser does not support the audio tag.</audio></div>大家好欢迎来到80 年代语音极限<br>我就是80 最富有才华<br>英俊潇洒<br>玉树临风<br>风流倜倘<br>高大威猛<br>人称山崩地裂水倒流鬼见愁<br>美貌与智慧结合<br>英雄与侠义化身<br>人见人爱<br>车见车载<br>为小佛可以两肋插刀<br>为我女朋友可以插小佛两刀<br>专插小佛他妈逼的语音小伙<br>操你妈的<br>小佛啊你长这么恶心你还住上上吗<br>一场大火把你家都烧死了<br>剩下你一个孤儿苟活于人世<br>你是怎么活下来的呢<br>我一看你脚趾盖我就明白了<br>你是咱家后院洗澡堂里边臭搓澡的吧<br>你妈了个逼的你<br>我操你妈<br>没啥事你拿包软三塔<br>一进饭店还拍一下桌子跟人说<br>服务员给我来盘小盘鱼香肉丝<br>给我盛碗大大大大大米饭<br>你磕巴你妈了个逼<br>我操你妈<br>那天我听说你买台自行车给你美坏了<br>还给你自己最心爱的自行车<br>起了个名字<br>是叫硌篮子125吗<br>我操你妈<br>这天你还整台小螳螂<br>你摩托骑大道上了<br>骑半道愣没有油了<br>你个逼养还扛着回家了<br>你没把你家扫的扫大街那老太太吓一跳<br>你妈了个逼<br>你个贼我操你妈<br>逮谁跟谁往死吹<br>你家母猪都满天飞<br>我操你妈<br>你老叫唤你妈了个逼<br>我听说什么小佛<br>说你妈卖逼还有个口号<br>说什么白天一毛一<br>晚上一毛七<br>说我去了还买一赠一<br>临走还给我来了个打火机<br>什么打火机<br>上面还有你妈的联络方式<br>你妈的电话是不是138扒拉扒拉你妈仨<br>我操你妈<br>瞅你长那么磕碜<br>我操你妈<br>上趟动物园<br>动物园小新人瞅你都哭了<br>我操你妈<br>你给人吓得两脚扶地两手倒立<br>从屁眼子出气<br>从嘴放屁<br>完了还跟他妈妈说<br>妈妈<br>这小子长得怎么那么像我失散多年那个表弟<br>就地就给你叫了个托马斯全学我操你妈<br>你个逼养<br>一上动物园满动物都趴笼里瞅<br>你他妈可家来个动物了<br>你长得好像外星人<br>我操你妈<br>你没啥事<br>你撅个大屁子你好好望一望都脱肛了<br>我操你妈<br>你还蹦哒呢<br>你像傻逼似的<br>那天喝点酒去趟泰国<br>喝点酒之后回来就给我吹牛逼<br>坐飞机闭眼往人飞机板上坐<br>说这样有于我呼吸新鲜空气<br>我操你妈<br>那都不怕雨掉下来给你拽迷糊<br>你妈了个逼的了<br>回来就给我吹牛逼<br>说我这两天厉害了<br>我这两天在泰国主要是跟大象累的掰腕子<br>那略膊没给你掰吊环你妈了个逼的啦<br>你个逼养<br>还说你兜里一天揣40多把枪<br>还一走一过就杀人<br>我给你揍了你还说<br>小伙<br>不用你跟我得瑟<br>我今天真的没带刀<br>我就放过你一把<br>你这个牛逼吹的真是响当当<br>难道说天晴了雨停了<br>你又觉得你行了吗<br>我要不念叻<br>我跟你二姨<br>有一段纯真而又美丽的爱情<br>我这一牛都给你甩墙上都喂苍蝇去了<br>你还跟我叫唤呢<br>长得那么恶心<br>我形客形客你长相好吧<br>你低了个跑马射精<br>你眼晴你长一脸痔疮<br>塌坡鼻梁子<br>那嘴一说话就跟两瓣大阴唇似的直冒热乎气<br>一伸舌头长得像那嘎达<br>我听说你还给嘎达起个外号<br>是叫尖锐湿疣子吗我操你妈<br>你个逼养<br>说在打麻将的时候<br>给你妈起了个外国的名字<br>是叫哪塌的吗<br>我操你妈<br>还说给你爸起了个日本名<br>叫什么根本不行先生对吗<br>我操你妈<br>你瞅你家穷那个逼样<br>耗子到你家一趟都淌眼泪都<br>你家一粒大米都没有<br>我操你妈<br>那天兜里揣两块钱大票省钱<br>还非要去夜市<br>买二斤酸菜馅粘豆包着吃<br>剩一块还又买一袋小浣熊的干脆面<br>还又出了新口味<br>还8BQ就是烤肉味<br>你快去你妈了个逼的了<br>小佛你长那么恶心<br>我听说没啥事你还要玩玩网恋<br>那天我听说你因为5块钱<br>你哭了我操你妈<br>你抱着大槐树你就寻思啊<br>那是我媳妇啊<br>你快去你妈逼<br>一发视频告诉你网吧防火墙不同<br>你还跟人急眼了<br>告诉你网管哪个是防火墙<br>我要给他扒了<br>我要害人<br>我操你妈<br>你瞅你个老三纯的<br>你个逼养那天我跟你网吧坐一个多点<br>逼养上个厕所<br>我搁门口等着等着人怎么还不出来呢<br>我一脚给门瞪开<br>逼养搁里还给我唱首小歌<br>我是女生<br>漂亮的你<br>你是你妈了个逼<br>你长得跟非人类似的<br>我操你妈<br>出来洗个手看见那玩意儿都不会使<br>你摁这摁这摁这摁这<br>小 小佛先生<br>人家感应的玩意都差点没让你给拆了<br>我操你妈<br>上趟超市去二楼都不知道咋下来<br>逼养搁人墙皮上滑下来了<br>人家给框给车是让你拉东西<br>你逼养往那一撅就好<br>嗯<br>我买个筐多少钱<br>操你妈那保安没拿电棍栓你屁眼子<br>你像傻逼似的<br>你好像雷锋他弟弟叫雷管<br>那你妈妈叫雷包<br>你爸爸是不是叫雷射风<br>我操你妈你撅个大屁眼子<br>我操你妈<br>你戴个狗皮帽子<br>穿个胶皮窟窿<br>拿把湿水枪<br>你逮谁管谁要两块<br>你跟我搁这装你妈了逼<br>网络和平警察<br>我操你妈<br>你瞅你头戴安全帽<br>身穿迷彩服<br>脚踏黄胶鞋<br>离远一瞅<br>给大家的感觉你好像是飞虎队的<br>我走近一看你是收电费的<br>身上螺丝刀板搬垫皮管钳扎裤腰盖<br>底下提着算卦一大堆东西<br>前面是刀枪剑戟斧叶弓叉<br>后面是烧饼馒头包子麻花<br>你个老臭电工<br>你跟我叫唤你妈逼<br>没啥事上去维修个逼养<br>你没扶好逼养<br>救我一下<br>救我一下<br>救你妈了个臭逼<br>我操你妈<br>你属于什么<br>没啥事人手拿小灵通站在风雨中<br>左手换右手开<br>右手打不通<br>我操你妈<br>你怎么怎么这么能吹牛逼呢<br>我操你妈<br>你要再吹牛逼<br>我开着咱家这航空母舰带你上海上<br>咱俩抓鲨鱼玩去好不好<br>我操你妈<br>没啥事蹲厕所旁边给我唱首小歌<br>都说我长的像周润发<br>其实我像刘德华<br>你长得跟个射雕英雄传里边江南奇怪<br>那个老大<br>磕碜乐子的<br>你像你妈了个逼刘德华我操你妈<br>那截图你那倒骑驴拿<br>你要饭盒那个<br>520门口一块钱三宿<br>那个屁眼<br>我操你妈<br>你这要饭盒<br>里边一打开有2003版最嗨的音乐<br>一打开是不是这个<br>闹闹闹闹完你跟跳那个似的<br>别别别叭叭迪吧你妈臭逼<br>我操你妈<br>一甩一身你警车一来逼样<br>鸣了我说前边那孩干啥呢<br>你个逼养<br>告诉今年我没交养路费<br>我操你妈<br>你瞅瞅你家穷那个逼样<br>你要会玩传奇<br>我都能跟你从比奇创造萌种<br>让你感受一把什么叫瞬间移动<br>再给你从萌种拽回比奇<br>让你领略一把什么叫瞬间转移<br>我操你妈<br>长得都没有半兽人好看<br>你还玩你妈了个逼<br>你妈长得就好像传奇里面<br>62集老尼姑似的<br>我操你妈<br>你个逼养<br>玩个传奇都不敢打8级的<br>因为花钱对吗<br>我操你妈<br>你瞅你那个屁眼子<br>那天同学聚会上人家你都不敢脱鞋<br>一脱鞋一屋酸菜缸味<br>穿单丝袜露大脚<br>后跟上面全是春<br>大脚盖里全是泥<br>我操你妈<br>人让你跳舞你说你不跳<br>你说我只是想给大家唱首歌<br>我不爱跳舞<br>我就是不爱跳舞<br>你跳你妈了个逼<br>你瞅你那O型腿吧<br>狗都来回钻了你还跳舞呢<br>我操你妈<br>一揽大闲扯大膘<br>和大米耍大刀<br>你还一个灌篮穿老高<br>完了还说你妈逼<br>B46 B31 茄子土豆大辣椒<br>鸡鸭鹅狗还有猫<br>我操你妈<br>请问你妈那个逼是百货商店吗<br>还是兵工厂啊<br>还说有什么手榴弹炸药包<br>还想装董存瑞上你妈逼<br>你要我顶包还要炸桥<br>你瞅你能耐那个逼样<br>小佛啊说你长得挺有创意<br>活着是你的勇气<br>丑不是你的本意<br>是上帝发的脾气<br>说如果小佛你这逼样<br>要不活下去谁来衬托世界的美丽<br>瞅瞅你活着浪费空气<br>死了浪费土地<br>撅逼都浪费人民币<br>你还吹你妈了个逼<br>说你不打扮比鬼难看<br>你一打扮鬼都瘫痪<br>半夜上坟院尿尿把鬼都吓死<br>了你还跟我没你妈了个逼<br>我操你妈<br>我算知道路灯亮起来的时候<br>你为什么往底下凑热闹了<br>你是为了跟这个秃噜蛾子亲嘴吗<br>我操你妈<br>你一个逼养<br>每天早晨7点一从网吧出来跟人说<br>嗯<br>我下鸡了<br>你下鸡还不如下蛋<br>蛋孵鸡<br>鸡下蛋<br>反复的生鸡下蛋<br>最后那个鸡毛是不是就是你啊<br>我操你妈你长那么恶心<br>我操你妈的<br>来回沈阳坐公交车都没有骑<br>没有一块钱<br>你个逼样<br>上车给人牙一支脖一缩<br>你愣说你叫刘罗锅<br>我草你妈<br>你像傻逼<br>拿你这破逼身份证给人看来看去<br>大哥 我厂子的<br>人说你是哪个厂子<br>你告诉人家<br>你火葬场子<br>干你妈了个逼<br>你不是太平房强奸女女尸体那个吗<br>操你妈你要再跟我搁这吹牛逼<br>我就给你妈拽到北陵后山<br>大劈叉小胯<br>老汉推车倒挂蜡<br>前背包后背包<br>鬼子打枪耍大刀<br>说我玩你妈还有个绝招<br>就是隔着裤裆住里掏<br>我一劈端他<br>怼你妈逼的子宫<br>这我就吸出来<br>搁你妈臭逼的<br>我操你妈你长那么恶心<br>我草你妈的<br>你好像精灵<br>耳朵肿眼泡<br>山东鼻子带酒糟<br>残疾略膊当个腿<br>还长了一个四尺嘴<br>挺大裤裆背个筐<br>远瞅好像傻老张<br>一天到晚可背了篮子还叫人给踢碎了<br>那你还上来窜你妈了个逼<br>我操你妈你长那么恶心<br>你长那个逼样<br>好像一头乱发<br>两条短腿<br>三角眼睛<br>四方大嘴<br>五官不齐<br>六七无主七窍不通<br>八分象鬼九分好色还十分阳痿<br>你长的一脸的眼睛<br>郑智化的腿<br>成龙的鼻子<br>吴孟达的嘴<br>你有缸粗没缸高<br>除了屁股全是腰<br>你妈这满脸麻的一身猴<br>逼里墨个大金球<br>你爹满脸嘎的一身包<br>屁眼夹个大铁锹<br>你妈脸麻的一身塘子<br>手道身扭跨骨轴<br>手里拎俩玻璃球<br>嘴里叼个大鼓瘤子<br>搁满地里舔烟头子<br>那不是你妈小佛啊<br>我操你妈<br>你身上零件都卖的差不多了吧<br>你像个傻逼似的<br>你纯纯他妈这语言没有杀伤力<br>没事去趟桑拿拿了5个大硬币<br>看着三包流浪记一天<br>活的还挺满意吗<br>你个逼养<br>好像闯荡江湖没有门派<br>做爱时间<br>你是最快<br>突然发现人已不在<br>终于明白你网恋失败<br>你好像大脑炎领椎病<br>仔细检查有绝症<br>你这个逼样<br>还不回家保护你这几天的生命<br>你还老跑这来装<br>你妈了个逼<br>语言样操你妈<br>你长那么恶心<br>你说你在你妈逼里还练过剑学过武<br>听说武松还在你妈逼里打过虎<br>我操你奶奶<br>你叨叨叨叨叨叨<br>言谈磨叽起多高<br>一句好话也不糙<br>还说七七七哒哒哒<br>还你爹放屁赖你妈<br>我操你妈<br>你爹说放俩<br>你妈说放仨<br>老两口因为放屁干起来<br>干劈了啪嚓整房倒屋塌<br>我操你妈<br>还打折你爹俩肋巴对吗<br>你个逼养我听说怎么你爹还急眼了<br>上派出所报案<br>派出所民警是不是你爹说了大爷<br>回家吧屁蹦的<br>误伤没法抓<br>我操你妈<br>一家打了个桩<br>你妈了个逼<br>你浑身是毛还有脸说别人是猴<br>我操你妈<br>给你扔老虎笼子里<br>老虎都不敢吃你<br>都嫌你牙碜<br>你还舔个逼脸说你自己是好人<br>我操你妈<br>小佛你长得有多磕碜你不知道吗<br>你像傻逼似的<br>我操你奶奶<br>就你这逼样<br>那天我听说研究摇头丸子没研究明白<br>你拿两片青葱辫子糊弄我来了<br>你那青葱辫子上面刻着几个小黑字<br>我倒不认得<br>但是你蹲在迪吧门口说那几句话<br>我心里特别的清楚<br>还黑黑夜总会<br>你太懂得生活了<br>我操你妈<br>小佛你要再给我搁这吹牛逼<br>孤懒的我都一个天马流星拳<br>给你挂月亮上<br>我让你懂得一把什么叫月亮惹的祸<br>我操你妈<br>我再一个瞪脚背给你端在河边<br>让你看个浪花一朵朵<br>最后我再冲你这个大逼脸<br>给你来泼大黄尿<br>我也让你懂得一把什么叫流着泪的<br>你的脸我操你瞎妈的你啊<br>你瞅你穷的那个逼样<br>上网钱都不够了<br>我操你妈<br>和你爸俩人像海尔兄弟似的<br>还上钢铁厂偷钢去了<br>你让人家抓住这个电报飞脚<br>你还跟人说大哥你别打我<br>我今天来的目的<br>主要是想研究一下钢铁是怎么炼成的<br>我操你妈<br>那保安没拿电棍给你一顿电炮飞脚吧<br>你好像二逼<br>瞅瞅你妈死的时候这家这个风光<br>你都整台毛驴子给你妈拉火葬场去了<br>人都三天出殡<br>说你妈四天出的殡<br>是不是第三天的波都没带你妈玩<br>完了你为了弥补你的过错<br>还给你妈烧了一个保镖<br>我操你妈<br>那你怎么不给你妈烧一个姓大米的呢<br>你瞅瞅你个损逼<br>耷拉脑袋的这逼样<br>还跟我吹牛逼<br>还说你家买电脑还逼样<br>让我上你家玩电脑<br>这个逼养<br>小佛我操你妈<br>我刚走到你家一步的时候是不是<br>我就一发现重启机器就发出这种声音<br>啊哈小霸王其乐无穷啊<br>我操你妈<br>篮子那是电脑吗<br>你个逼养<br>跟你爸俩人坐床上玩魂斗罗<br>还能打能调<br>玩个20人结伴<br>还爸我都会穿了<br>你穿你妈了个逼<br>找操你奶奶小佛啊<br>你太懂得生活了<br>我操你妈<br>就你这逼样跟一老太太打扑克都偷人王<br>我操你妈<br>上八一公园喝碗豆腐脑跟人说大哥<br>多给我放点肉<br>我操你妈<br>喝完之后<br>你妈逼的一捆牙签全让你揣兜了<br>逼养的薅一把箱子就跑<br>让人逮着这顿电炮飞脚<br>你还跟人说大哥你打我可以<br>把箱子给我留下<br>我回家给我妈熬碗汤喝<br>我操你妈<br>你家都多少年没吃着细粮了<br>我操你妈<br>瞅你左脸蛋子纹个谁敢惹我<br>右脸蛋子纹个王者至尊<br>中间还来个谁与争锋<br>我操你妈<br>你搁这给我装许土呢吧<br>你妈了个逼的<br>你瞅你后背纹的更科学<br>还天下无敌<br>我操你妈<br>我要给你纹到古代<br>你就是那个纯纯<br>那个百里魁青<br>你长那么磕碜<br>我操你妈<br>说雷锋苏轼也不接干了<br>张智德也不烧炭了<br>老渔翁也不肯干了<br>白求恩也不开医院了<br>连最牛逼的季宏志如今也玩鸡巴蛋了<br>你还咧着你妈这个李三藩<br>这个外三藩的嘎啦哈子葛楞棒<br>死呼噜大活干屁眼子叫唤你妈了个逼呢<br>操你妈的<br>你怎么那么像你妈那三脚四愣葵花<br>搁那住转头逼呢<br>听你吹牛逼不如回家买个收音机<br>我操你妈<br>大哥大姐我给你把把脉行不行<br>你妈逼你他妈乌云在找两眼乌云<br>你他妈左迈高你右迈低<br>你昨晚亲嘴没操逼啊<br>你左迈长你右迈短<br>你昨晚操逼打了晚<br>我操你妈<br>你要再跟我搁这咋咋呼呼<br>我这一个大嘴巴子<br>找就给你炫到澳大利亚<br>我让你给那袋鼠嗦了嗦了屁眼子<br>我操你妈的<br>你小佛能不能把你妈的真名字告诉我<br>然后我写裤衩子我天天放屁崩他<br>我操你瞎麻溜你啊<br>你个逼养快回头看一看吧<br>一会那厕所拉马那拖布把折里<br>这事不都找你吗<br>草你瞎麻溜你<br>说韩国总统让我来之前给你给你捎个话<br>说你爸那个大鸡巴已经嘎逼咋了<br>说你爸那个大鸡巴掉了<br>说你妈了个大逼<br>你妈欧美咋了<br>说你妈了个大逼<br>你长个大疙瘩比你脑门子还大<br>操你妈的你<br>你这个逼养长得跟口味虾似的<br>我操你妈<br>一块蹲完你俩坐在房子车上闲着<br>整点别的说旁你不爱听<br>说别的全眼泪<br>再废话别说当哥的<br>给你是电炮飞脚<br>把你那假牙套给你挂电线杆上<br>我操你瞎妈了你啊<br>笨鸡巴啥懒蛋一出门十九跨<br>看见美女还能爆炸<br>听说你还不大不大浑身鸡巴<br>不小不小浑身是毛<br>不粗不粗爱上皇叔<br>不细不细还爱放臭屁<br>我操你妈<br>小佛我听说怎么的<br>你妈最有钱<br>专门修理小青年<br>说你姥有文化<br>床上功夫传天下<br>说你奶有礼貌<br>随身携带避孕套<br>说你奶个子矮<br>愿意给人做二奶<br>说你爸混社会没人敢得罪<br>你妈很厉害<br>公共场合敢做爱<br>对吗我操你妈<br>说你爹吃菜你转桌<br>你爹吹牛你唠嗑<br>你爹敬酒你不喝<br>还你爹丧气你自摸<br>我操你妈小佛<br>不要吹牛逼行吗<br>你个逼养<br>还跟我说你这个坎坷<br>大三个遍养<br>说你形象华人都知道<br>真我说你就是毛主席<br>毛主席下巴上那个黑痣<br>没啥事去币场捡两个发霉的西红柿<br>回家给你爸做个西红柿炒一次吃的<br>你爸还蹲上厕所里高唱红日<br>我操你瞎妈了你呀<br>年纪挺小爱膨胀长<br>年纪不高爱啃铁锹<br>不打针眼虎皮朝天<br>不瘦不胖爱操门框<br>听说你最近还有个新爱好<br>没啥事还提笔大跨练练双杠<br>不吃不喝也能尿炕<br>我操你妈小佛啊<br>我操你妈<br>别跟我吹牛逼了好吗<br>你个逼养<br>还说你挺能喝<br>说一瓶两瓶不算酒<br>三瓶四瓶搂一宿<br>五瓶六瓶摇盖走<br>七瓶八瓶直装狗<br>喝到最后能住你妈逼里放只手<br>找操你瞎妈的<br>你啊你个逼养<br>那我现在给你妈操趴下了<br>扶起来我再操趴下<br>再扶起来<br>再操趴下<br>再扶起来<br>再操趴下<br>我就不扶你妈了个逼的了<br>爱起来不起来了<br>操你妈的<br>我现在有点怀疑我要整两瓶克罗纳<br>能不能给你妈干蹦起来<br>我操你瞎麻的你<br>你这个逼养<br>听说你没爹没娘真挺可怜<br>兜里最多放两块钱<br>不知道中秋没过过新年<br>从来不知道糖有多甜盐有多咸<br>还想在你这二姐那个大逼里<br>给我练练什么叫天马流星拳<br>我操你瞎麻的你啊<br>没啥事还对着你妈大逼高声怒吼<br>和你爸还骑上了一手男人与公狗<br>八月十五那天顺着你妈的阴道<br>还喊了一句<br>月亮走我也走<br>你走你妈了个臭逼<br>我操你瞎妈的你<br>你就是他妈<br>没啥事能掂个大勺点火不着<br>没有语言你就是个逼毛<br>我操你妈<br>听说什么你妈暗恋董建华<br>逼里夹根软中华<br>说你家没有白面没有米<br>你家里只抽一支笔<br>听说你们全家做鸡做鸭还做兔<br>抽烟只抽万宝路<br>你上网就为了把货款还边款边收<br>中南海抽到龙抽到下抽到死<br>嘴里还能根大雪茄<br>我操你瞎妈了你<br>你长得那么恶心你老往这给我蹦着<br>你妈了个逼<br>操你妈我说小佛啊<br>你快去吧<br>三铁小队长领着18罗汉<br>正在全村搜索你妈的行踪<br>他们说抓到你妈要给你妈呀唧给给了<br>我操你瞎妈了你呀<br>你瞅瞅你穷那个逼样<br>没啥事左手扶墙右手紧忙<br>上个厕所还给我哼个小曲<br>鲁啦啦噜啦噜啦<br>你妈臭逼<br>卧槽你妈一场大火<br>把你家烧的什么都没有了<br>就剩你个床单<br>你奶搁床拿老逼扒饲料搁那灭火呢<br>你快回家看看吧<br>操你瞎妈了你啊<br>说是福不是祸<br>是祸躲不过<br>难道说你他妈搞破鞋还不知错<br>那叫离了心爱重新度过<br>也叫爱情的徐盗与自豪<br>我操你妈小佛<br>瞅你长的<br>远看青山绿水<br>近看自然绿水<br>远看绿水青山<br>近看满脸小斑<br>还型以为荣的对我说你长得很美<br>说你捞出眼晴猪篮子嘴<br>说起话来流口水<br>却向厕所发大水<br>操你瞎妈了你<br>小佛说你妈卖逼卖到银特马<br>说啥要上光荣榜<br>你妈客户真是多<br>其中还有苏东坡<br>你妈客户真不少<br>其中还有韦小宝<br>操你瞎妈了<br>你呀大脑细胞挺小<br>皮肤干燥<br>他俩大宝穿着棉袄满衔乱跑<br>戴块手表好像很屌<br>嘴不唧叽东啦啦西啦啦<br>好像那个喜鹊飞家鸟<br>你用五音不全踢成的喉咙<br>还喊了一曲爱情鸟<br>你闲着没啥事还上网吧上网<br>脱了袜子露出你那双香港脚<br>跟老板商量上网之前可不可以论秒<br>我操你瞎妈<br>瞅你穷的那个逼样<br>小佛啊说你裤衩子里藏个小酒壶<br>袜子藏个鼻烟壶<br>你挖大勺穿制服炒俩鸡蛋装大厨<br>没啥事跟我吹吹牛逼<br>说温家宝是你大舅<br>胡锦涛是你二叔<br>你还钻你妈被窝里舔两个逼毛<br>还要画一副八骏图吗<br>我操你妈的<br>你啊说你兜里没钱<br>小个踢奶想包二奶<br>连你妈都想款<br>你戴着前提帽<br>拎着黑乳罩<br>拄着一拄拐去趟中南海<br>再瞅瞅你爸<br>来了人民大会堂还劈劈腿弯弯腰<br>搬着屁股练片刀<br>拿出个冻豆腐还直住头上削<br>再瞅瞅你妈还拎板砖挂飞镖<br>脑袋上绑着透明胶<br>喝口马尿还直喊别动别动我在飘<br>你飘你妈了个逼<br>我这一螺丝刀板扳的<br>我给你旋到电脑屏幕底下<br>搁你妈臭逼了<br>操你妈的<br>你妈内裤是啥色我都知道<br>乳白色对吗<br>上面纹两个鸳鸯弓的比较大<br>眼神恩有点斜视<br>我说错了吗<br>我操你妈<br>就你这逼样<br>我听说你穿了一身白大补练练笔<br>大补玩把网恋<br>你还打两句悄悄话<br>你还玩把同性恋<br>装老爸回家玩玩你老爸<br>还在你爸屁股上画了一幅水彩画<br>我操你瞎妈了你呀<br>说发财致富有绝招<br>你妈发烧你磨刀<br>不偷不抢也有招<br>走街串巷踩高践<br>嘴里喊着磨剪子来枪踩刀<br>你个臭磨刀的<br>掰霍你妈了个逼<br>我听说怎么你最近小燕生活挺好<br>没啥事还在网上乱搞<br>不愁吃不愁穿<br>就是兜里钱太少<br>你叼个扁担两个木桶那逼样哪都乱跑<br>一边跑一边喊着豆腐脑<br>我草你妈<br>你就这点出息了吗<br>小佛啊我草你瞎麻溜<br>你呀你说你头顶天花板<br>脚踩红地毯上网聊天<br>你还想当把网管<br>打个麻将偷俩白板<br>听说你对目前生活极其不满<br>吃点东西直住上返<br>一激动一急眼说啥就要当老板<br>走街串巷四下无人高声呐喊小三<br>你个臭潇洒的<br>你给我掰霍你妈了个逼<br>听说你不吃馒头爱吃饭<br>不吃大葱爱吃蒜<br>磕磕巴巴说话手段<br>还想领着你奶上街玩把浪漫<br>业余时间拎个小筐满衔乱窜<br>嘴里喊着旧鞋旧衣服换鸡蛋<br>我操你妈<br>小佛听说你小名叫铁蛋<br>睡觉王老二<br>穿鞋不系鞋带<br>上网还想找老范<br>吃过最好的东西是羊肉串<br>做过最好的工作是收破烂<br>每回从那网吧<br>从那扯着脖子就喊快来换钱了<br>我操你妈<br>你个臭收破烂的<br>你给我搁这掰霍你妈了个逼呢<br>你说你头顶一柱宗<br>妖怪一棵松<br>还想装把武林高起令狐冲<br>说你拳打欧阳锋<br>脚踢洪七公一臂<br>崩死中神通<br>还想去挑战一把齐天大圣孙悟空<br>背向西<br>面何东奔来的车来车住的马路当中<br>好玄门让你爹给你送回宗<br>我操你瞎妈了你呀<br>听说你去趟厕所捡了张北京城报<br>去趟崂山装了碗黑心老道<br>去趟城市当了回农村山炮<br>车站里睡觉<br>墙角里撒尿<br>大屁股一撅<br>裤衩子还总住下掉<br>最近他闭眼<br>高手研究高手设计<br>还自己画了一张火车汽车通用的月票<br>我操你妈<br>小佛我听说<br>你怎么好像很喜欢那倚天屠龙记<br>没啥事找俩纸盒子<br>装了一把倚天剑和一把屠龙刀<br>拉破石住上一坐<br>还总感觉你自己坐在光云顶上<br>还总把你自己当成了明教教主张无忌<br>那我越看你奶奶怎么越像那个灭绝师太<br>我操你妈<br>还拿你家户口本上<br>往写了一套武功秘籍<br>还乾坤大挪移<br>我操你妈<br>你已经练到第五层了<br>还在你家用护栏底下<br>画了一只忍者神龟<br>我操你瞎妈了你啊<br>小佛啊<br>那我再说说你妈<br>说你常在江湖走<br>你会少林狮子吼<br>左手能使出天才折眉走<br>右手能使出阳阳五行走<br>你还和你爸创造出来断奶龙不手<br>你是江湖头一号杀手<br>关键时刻还放出大狼狗<br>你说你常在江湖混<br>少林寺打过十八重门阵<br>你还擅长使用双截棍<br>一顿哼哼哼哼的把自己脑瓜子打裂缝<br>我操你妈的<br>就你这逼样<br>情人节那天我听说收个花圈<br>母亲节那天<br>还送你妈个带音乐的骨灰盒<br>我操你妈<br>看你常在江湖闯<br>你家住在火葬场恋人如林<br>你还练起降龙十八掌<br>练完之后你还坐在骨灰盒里上火榜<br>你常在江湖飘<br>手里拿大雪橇<br>身边是屠龙刀<br>我就揪着你头发往死里打的你满头大纸包<br>让你知道<br>你小伙坚决才是天下第一绝招<br>我操你妈<br>我就说你还谁也不服找谁<br>练常年诸暨大业<br>躺在床上说你会六脉神剑<br>通过九剑<br>左手用碧血剑<br>右手持倚天剑<br>你一挥手挥倒一大片<br>没有对手你考虑一下高压电线<br>你个逼养<br>身上跑满手榴弹还说要参加星球大战<br>我操你妈了的<br>给你喝点酱油显得你要个酒疯<br>给你吃点牛肉还显得你在你妈逼杀个马蜂<br>给你个棍你还要当个猴大闹天宫<br>我操你妈了的<br>今天你不知道<br>如来佛祖能把你压在五指山下<br>让你抽风<br>给你点颜色你要开眼房<br>不给你打满脸花<br>你就不知道花儿为什么这么红<br>给你点阳光你要灿烂<br>给你点月光你要浪漫<br>给你点灯光你要逞强<br>给你点曙光你要泛溢<br>还来个冬天里的一把火<br>今天不好好治<br>你就不知道马王爷有三只眼<br>七郎二郎神有三只眼<br>我操你妈了的<br>就你这逼样<br>脑袋挺圆<br>干巴吃盐<br>主要想着脉发炎<br>吃啥啥没有<br>吃啥啥不长肉<br>吃肉还不长肉<br>比猴子都瘦<br>长得像土豆还说长得很优秀<br>我看你脸皮真厚<br>连我都替你感到难受<br>要不是我是你舅我就给你一顿狠揍<br>说你鼻梁插根葱<br>你给我装大象<br>水仙不开花<br>你给我装像<br>像是天天画<br>没事你找打<br>我还以为你很能骂<br>还装什么宇宙神话<br>一个大嘴巴子给你打到西伯利亚<br>让你抱着北极熊叫爸操你妈<br>赶快滚<br>成天到晚我操你妈<br>你胖的没事给我唱首歌还<br>酒对你来说像不像水喝进肚子闹鬼<br>走起路来绊腿<br>像个小姐杨伟<br>弄不成是亲嘴<br>自我感觉是政治局委<br>星星月亮天上<br>挂嫦娥奔月老神话<br>牛郎织女缠情话<br>月老红娘是神话<br>有你个笨蛋不会说话<br>咪着眼晴追我骂<br>我就说你这个逼养的<br>我说朋友<br>你媳妇长得一脸麻子<br>有白头发<br>戴个眼镜吡个龅牙女胖子<br>没事给你唱首歌<br>爱了就别伪装<br>迷失别仿徨<br>不管未来怎样<br>都保持坚强<br>说坚强坚强你准死娘<br>我操你妈了的小佛<br>说你喝水在酒库<br>睡觉在古墓<br>嘴里流瀑布<br>撕下坟墓<br>说你是貂蝉吕布<br>其实你是拿起土灶金链在这里抠屁眼<br>骂人的时候在眼前<br>混的时候屈屈铁<br>现在你是苟命之白痴如从前<br>我操你妈<br>以后少点<br>肚量大点<br>嘴巴甜点<br>脾气小点<br>行动快点<br>效率高点<br>微笑中点<br>脑血活一点<br>干你妈的速度稍微快一点<br>你瞅你个逼养的<br>穿个西服没袖子<br>穿个衬衫没领子<br>系个皮带还是个死结<br>穿个西装还没缝边<br>最可气脚上穿个50年代绣花鞋<br>头上戴个60年代小黄帽<br>还给我装个大城币人<br>你说今年最流行乞丐服<br>我操你妈了<br>你还跟我装一下丐帮帮主洪七公<br>你长得像大头观鹰似的<br>脑瓜子比氢气球还大<br>左眼泡着玻璃球<br>右眼泡着篮子球<br>你鼻子像耍客<br>一嘴龅牙还说自己是黄白红的徒弟龅牙叔<br>戴一百多斤大鸡精<br>一炮把你眼镜给你揍碎<br>眼珠子都瞎<br>大鼻子当下巴壳<br>后边背个大布袋<br>还跟个布袋和尚一样<br>我操你妈<br>还说你是花和尚鲁智深<br>操你妈的时候情最深<br>总是把自己妈操的成天是放屁<br>就你这逼样阳痿早泄性功能全无<br>有精不射<br>半夜睡着了还一惊<br>我操你妈<br>还吹你妈了个逼呀小佛啊<br>你说巍巍天山<br>茫茫人海<br>一轮明月清光一剑照在你妈大地之上<br>浩瀚长风<br>你妈卖逼在万里关山<br>一句赞美玫瑰<br>俯仰了你妈未来妇女心声<br>千锤百炼一回<br>一看你妈长了一张飞来横祸的脸<br>我操你妈<br>你再看看你妹大逼<br>左面斜勇见三军<br>右见见义勇为<br>我操你妈<br>横批五一劳模<br>你妈了个臭逼<br>就你这个逼养还跟我吹牛逼呢<br>我给你脸上抹点酱<br>还给我装着北京烤鸭<br>我给你弄点卷发还告诉你是小肥羊<br>我给你屁眼插根电线<br>我把你变成中国电信<br>我操你妈了的<br>拽着你妈的扎头<br>我一咬牙一使劲<br>我都给你撸到肚脐眼<br>我操你妈了的<br>你还真没事<br>给我装个修罗王二世<br>我操你妈<br>一首半岛铁和一首布拉格广场<br>我让你妈感受一下不同风格的说唱<br>我现在把你妈大逼当成架子鼓<br>把你妈子宫吹成萨克斯<br>我和你妈来一个半岛铁和布拉格广场的串烧板<br>那旋风尿的人是你等方方面面<br>是你爸长得蛤像你妈<br>剩下你姐整出个大出血<br>一家打了个双<br>你妈了个逼<br>家老大地老二还是你<br>永远在最后<br>因为你不入流<br>你就像一个不会走路的大树<br>我操你妈往网吧一堵<br>在语言上不要吹牛逼了行吗<br>每天穿个半透明的内裤<br>在你姐面前还玩一把诱惑<br>还说你姐鼻里流水<br>为什么别人操的会叫床<br>被狗操的像只绵羊<br>被你爸操的像只野狼<br>被你操的发挥就你的专长<br>因为被你操的时候是性爱<br>被狗操的是极度变态<br>和你爸做爱还不如看看黄带<br>我操你妈你个逼养<br>和你操的时候才觉得摄像师有派你性爱<br>还跟我吹你妈了个逼<br>小孩子回家吧<br>请你下回出来时候<br>给你爸那个腿上贴个狗皮膏药<br>再出来蹦哒<br>没事我都给你爸绑那大金链子<br>小佛你咋出来的呢<br>走路腿都瘤<br>脚上不穿鞋<br>见人就喊爷<br>还说自己是间谋<br>你装你妈逼李连杰出门拿个包<br>包里夹个刀还说武功高<br>你职业宝贝胡锦涛<br>你装你妈逼中南海第一保镖<br>你快喝点你妈的月经蛋白蛋<br>好好补补钙<br>还说你妈现在月经蛋白糖<br>它能补血糖吗<br>操你妈了的<br>别跟我吹牛逼了行吗小蓝子<br>再吹牛逼牙打净马打崩<br>鸡巴撸成麦克风<br>牙打崩马打净<br>一薅小篮子要你命<br>我操你妈了的<br>就你这逼样说你小鸡鸡不尿尿<br>各有各的道<br>天有天道地有地道<br>猫有猫道<br>狗有狗道<br>你爸不走正道<br>你妈不守妇道<br>你也不尽孝道<br>我操你妈不走正道<br>横行霸道<br>还胡说八道<br>你说你懂<br>剑道奇道茶道足道<br>还学过柔道<br>练过跆拳道<br>擅长空手道<br>还和季小龙学过截拳道<br>我操你妈脚踏黑白两道出门<br>警车开道<br>我操你妈<br>你去你妈的<br>一穷二白三金四友<br>五颜六色四通八达<br>五花三层七十八落<br>五花八门七上八下千上门口<br>三长两短千变万化五花十色万紫千红<br>大鼻沸组织下语言<br>深空净化一下你这长相<br>我操你瞎妈了小佛啊<br>要不是念在我和你妈那种进进出出超友谊的关系啊小佛<br>我就找一个龙拳带龙卷风<br>都给你打到哈尔滨的龙塔上去了<br>我操你妈的<br>穿跑龙套的<br>你看看你长得<br>我操你妈<br>长得像豆包<br>鼻子王僚<br>脸上除了麻子就是包<br>眼晴像个豆腐包<br>比个心你还超过人妖<br>我一看你就想给你拍大铁锹<br>你走道像个冰冰包<br>职业掏腰包<br>整天吃酒糟<br>还敢跟你小伙接撩骚<br>还敢跟你领团来单挑<br>我就一菜刀砍断你这腰<br>说你夏天穿貂皮<br>冬天光膀子<br>脚上系着麻袋<br>腰上系着鞋带<br>上网不用宽带<br>还喝你妈的白带<br>头发乱的像海带<br>脑子像顶着锅盖<br>还说自己穿的有现代气派<br>还夸自己长得帅<br>为何浑身上下都长赖<br>好像有点长得变态<br>长得不如那一百多岁的老太太<br>我操你妈了的<br>还跟我吹你妈了个逼<br>小佛啊你看看你这逼样<br>头上包不住<br>喝酒一杯醋<br>草狗不长树<br>八年不识数<br>鸡巴没长度<br>屁眼有深度<br>身材有高度<br>拉屎有深度<br>嫖酒有风度<br>操你妈还有难度<br>你爸鸡巴有糊涂<br>正傻逼你停止不住<br>走道要保护<br>喝酒要挺住<br>开车直撞树<br>回家都迷路<br>长得丑逼就像新疆大陆<br>你妈卖逼致富<br>你爸强奸收妇<br>你勾引孕妇强奸无数<br>看见了母猪还发布哥伦布<br>我操你妈了的<br>大家看看黑龙江的小佛<br>我操你妈<br>你个逼养<br>长那儿磕碜还有脸上来报道你个逼养<br>嗯大家好<br>我的名字叫前列腺<br>模样很难看<br>我操你妈<br>小佛你瞅你<br>长得太丑<br>有点惭愧<br>喝点小酒自我安慰<br>看着你妈有点陶醉<br>换着肌肉有点稀碎<br>苦练的滋味让你疲惫<br>一觉醒来觉得无路可退<br>仿佛觉得无路可退<br>躺在床上无法入睡<br>看着你妈有点暖味<br>揪着你爸十分钦佩<br>还说自己相当爷们<br>夜晚到来经常流浪<br>还说失去了心灵的防备<br>爱上你妈是你不对<br>我操你妈了的<br>小佛我操你妈<br>瞅你这个逼样<br>卡不登恶臭<br>满脸水皱一堆铁盾<br>说话挺有<br>脸皮挺厚<br>眉头一皱把篮子穿透<br>听说你用嘴放屁<br>听说你三头六臂<br>听说你做子绝活<br>听说你小儿麻痹<br>听说你几把有力<br>听说你没好弟<br>听说你操过你弟<br>听说你有小蜜<br>听说你挺爱生气<br>听说你暗恋你隔壁<br>听说你这毛用刀剃<br>我操你妈了的<br>小佛啊你瞅你这逼样<br>一张老脸<br>长得挺丑<br>没啥事还给我装个大手<br>双手插兜到处走<br>没事去见个网友<br>冬天取暖基本靠抖<br>唯一亲人还是条狗<br>70年代出生<br>非说自己今年19<br>小佛啊你几把人工的<br>篮子虚松的<br>体毛发松的<br>大脑空空的<br>屁声隆隆的<br>叫声轰轰的<br>你这毛钱兄弟<br>你裤衩都是你家女佣的<br>你个逼养<br>玩把网恋的还挺认真<br>长得挺帅<br>梳个中分<br>家庭有钱<br>开个大奔<br>尿尿扣车<br>拉屎扣分<br>找个墙角就能蹲<br>童年时代经常卖身<br>你身上零件都卖的差不多了吧<br>今年老道功夫整成卡布张<br>还有个定海神针<br>你拿门就喊<br>放门就锁<br>穿个衣服是反的<br>找个老婆是懒的<br>留个头发是卷的<br>生活用品都是捡的<br>拍把麻将是把炮点的<br>撅个屁股给人舔的<br>当个村长不是选的<br>穿个裤衩比谁短的<br>整点觉悟还是肤浅的<br>挺大个屁股还是扁的<br>做爱还是具有风险的<br>你爹都说你是不要脸的<br>我操你妈了的<br>你再看看你<br>你个逼养<br>手里拿个烟灰缸<br>鸡巴楞挎个鸡蛋筐<br>走路姿势挺器张的<br>天天晚上去嫖娼<br>进去还跟人家装说你来自党中央<br>我操你妈了的<br>赶快回家和你爸你妈拍那个玩具总动员去吧<br>我操你妈了的<br>小佛你现在好好看看你自己这个逼样<br>精神不振<br>肤色不能<br>体力不支<br>营养不良<br>口齿不清<br>你还叫唤<br>你妈了个逼<br>说话时候张牙舞爪<br>走路时候手舞足蹈<br>玩玩语音<br>你还装逼卖老啊<br>你爸去跳脱衣舞<br>你还觉得跳挺好<br>啊脱光之后你第一个倒<br>我操你妈了的<br>当你妈说你还小的时候<br>你还说我不嫌你老<br>我操你妈了的<br>还改革吹风吹满地<br>你妈卖逼也生气<br>我操你妈小佛<br>你妈了个大逼<br>就是大千世界什么都有<br>你妈逼里有飞禽还有走兽<br>你妈逼里有锦绣河山和黄河泰山<br>你妈逼里有黄土高坡还有山路十八弯<br>你妈逼里有山有水有河流<br>有沟有坡还有高楼<br>你妈逼里山清水秀柳暗花明<br>世外桃源天外乐土<br>我操你妈的<br>你妈大逼是北国之春<br>冰雪大世界<br>我操你妈了的<br>你妈就是月亮围着地球转<br>地球围着太阳转<br>星空围着宇宙转<br>时空围着你妈逼你转<br>再看你妈<br>嘴里哼着二人转<br>酒店里围着盘子转<br>舞厅里围着小伙转<br>赌场里围着色子转<br>无数嫖客像苍蝇一样围着你妈转<br>原因是你妈逼太贱<br>赶这个节日还可以白干<br>我操你妈了的<br>如果说你妈逼不泛溢<br>为什么100多个男人干了100多遍<br>你想你还能上天能下地<br>还能在你妈逼里拍大戏<br>你能在你妈逼里拍一部电视连续剧<br>你想主演张无忌<br>你还说你能主演倚天屠龙记<br>拿着碧血剑在你妈逼里一阵狂恋<br>当年的一部大片<br>成吉思汗打扫过无数无名好汉<br>还拍了一部水浒外传<br>我操你妈了的<br>你个逼养<br>你说你当年和你爸华山论剑<br>按到你爸是皇上<br>逼都操烂了<br>然后拍的三级片叫射精雄传<br>我操你妈<br>自己外号叫中国龙<br>还打倒黄飞鸿吓死李连杰<br>我草你妈<br>在我小伙眼里你站着不如狗熊<br>爬着不如毛毛虫<br>少他妈在我面前装什么中华英雄<br>你妈了个臭逼<br>小佛啊<br>你要再吹牛逼我就给你拽那伊拉克<br>我让你把骂名拿卢沟里<br>给你个屁眼子<br>粪包子给你豁开<br>我操你妈<br>你再吹牛逼我让咱家大兵咬你了<br>我操你奶奶的<br>你妈了个逼<br>这叫警犬<br>我草你妈<br>这是警犬<br>跟你玩呢<br>你妈了个逼的小佛<br>小佛啊<br>赶紧去扎两针的吧<br>我操你妈<br>一会你别迷糊你妈了个臭逼的了都              </div>            </details>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;2005年10月，一段名为《沈阳小伙狂喷30分钟》的音频在互联网上引起了广泛关注。在这段音频中，一名自称为“沈阳小伙”的人对另一人进行了长达30分钟的猛烈批评，语言犀利且富有创意，令人难以忘怀。&lt;br&gt;这段音频的传播范围非常广，仅一天内，某门户网站对该帖的点击量就达到了3万</summary>
      
    
    
    
    <category term="奇艺搞笑收录" scheme="https://pod.wang/categories/%E5%A5%87%E8%89%BA%E6%90%9E%E7%AC%91%E6%94%B6%E5%BD%95/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>我好想做嘉然小姐的狗啊</title>
    <link href="https://pod.wang/2025/01/27/%E6%88%91%E5%A5%BD%E6%83%B3%E5%81%9A%E5%98%89%E7%84%B6%E5%B0%8F%E5%A7%90%E7%9A%84%E7%8B%97%E5%95%8A/"/>
    <id>https://pod.wang/2025/01/27/%E6%88%91%E5%A5%BD%E6%83%B3%E5%81%9A%E5%98%89%E7%84%B6%E5%B0%8F%E5%A7%90%E7%9A%84%E7%8B%97%E5%95%8A/</id>
    <published>2025-01-27T05:34:17.000Z</published>
    <updated>2025-01-29T10:20:14.904Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="我好想做嘉然小姐的狗啊"><a href="#我好想做嘉然小姐的狗啊" class="headerlink" title="我好想做嘉然小姐的狗啊"></a>我好想做嘉然小姐的狗啊</h2><div class="note primary simple"><p>以下介绍引用自萌娘百科，<a href="https://zh.moegirl.org.cn/zh-hans/%E5%98%89%E7%84%B6%E5%B0%8F%E5%A7%90%E7%9A%84%E7%8B%97">点击跳转原链接</a></p></div><blockquote><p>本定型文最初出自一名ID为“<a href="https://space.bilibili.com/11192497">新户眠子</a>”的B站用户为了表达一种不顾一切，却卑微的喜爱的情感，在虚拟UP主团体A-SOUL旗下艺人嘉然于2020年12月25日所发布动态下的评论区发布的一篇发病小作文评论，标题为《寸光》。其内容主要是主人公以自贬的语气叙述自己作为一只老鼠却妄想着成为嘉然小姐身边的一条狗，不顾自身安危为嘉然小姐引来了她喜欢的猫，最终葬身猫口的故事。<br>文中的老鼠暗喻着无法用大笔大笔的钱财为自己喜爱的主播或人铺上红地毯的，或许一生都无法获得其关注目光的普通观众；狗则是对自己由于不可自拔的喜爱，所以做出的舔狗行为的一种自嘲；猫则暗喻着那些与普通观众形成对比的，家境阔绰，可以肆意挥洒钱财，成为主播焦点的人上人石油佬粉丝。全文用一种极端的方式，以普通粉丝的视角，表达着对嘉然小姐的喜爱。又透露出一种——为嘉然小姐引来更大的关注的希望与在未来作为一直守望着自己喜爱之人却因身份卑微而遭到抛弃遗忘的担忧——两者情感之间的矛盾心理。其文流露感情之真挚，文笔功底之深厚，引起了无数鼠鼠观众的共鸣。<br>2021年1月26日，一名叫“大咩咩咩咩咩咩咩”的up主上传了一段对全文的<a href="https://www.bilibili.com/video/BV1Fy4y1p7UA">翻配视频</a>，由此引发了一阵以为全文翻配为主导的二创风潮。<br>知乎上有<a href="https://www.zhihu.com/question/449383880">对这篇文章的文学性赏析</a>。<br>我想当oo小姐的狗这个句式最早出自藤本树所著漫画《电锯人》中的台词“我想当玛奇玛小姐的狗”。</p></blockquote><div class="note info simple"><p>出处<a href="https://t.bilibili.com/472642570902204872">https://t.bilibili.com/472642570902204872</a></p></div><p>我好想做嘉然小姐的狗啊。<br>可是嘉然小姐说她喜欢的是猫，我哭了。<br>我知道既不是狗也不是猫的我为什么要哭的。因为我其实是一只老鼠。<br>我从没奢望嘉然小姐能喜欢自己。我明白的，所有人都喜欢理解余裕上手天才打钱的萌萌的狗狗或者猫猫，没有人会喜欢阴湿带病的老鼠。<br>但我还是问了嘉然小姐:“我能不能做你的狗？”<br>我知道我是注定做不了狗的。但如果她喜欢狗，我就可以一直在身边看着她了，哪怕她怀里抱着的永远都是狗。<br>可是她说喜欢的是猫。<br>她现在还在看着我，还在逗我开心，是因为猫还没有出现，只有我这老鼠每天蹑手蹑脚地从洞里爬出来，远远地和她对视。<br>等她喜欢的猫来了的时候，我就该重新滚回我的洞了吧。<br>但我还是好喜欢她，她能在我还在她身边的时候多看我几眼吗？<br>嘉然小姐说接下来的每个圣诞夜都要和大家一起过。我不知道大家指哪些人。好希望这个集合能够对我做一次胞吞。</p><p>猫猫还在害怕嘉然小姐。<br>我会去把她爱的猫猫引来的。<br>我知道稍有不慎，我就会葬身猫口。<br>那时候嘉然小姐大概会把我的身体好好地装起来扔到门外吧。<br>那我就成了一包鼠条，嘻嘻。<br>我希望她能把我扔得近一点，因为我还是好喜欢她。会一直喜欢下去的。</p><p>我的灵魂透过窗户向里面看去，挂着的铃铛在轻轻鸣响，嘉然小姐慵懒地靠在沙发上，表演得非常温顺的橘猫坐在她的肩膀。壁炉的火光照在她的脸庞，我冻僵的心脏在风里微微发烫。</p><h2 id="新户眠子的其他作品"><a href="#新户眠子的其他作品" class="headerlink" title="新户眠子的其他作品"></a>新户眠子的其他作品</h2><div class="note info simple"><p>出处<a href="https://t.bilibili.com/471462511456927947">https://t.bilibili.com/471462511456927947</a></p></div><p>什么是幸运？在遇见嘉然前我每次都会犹豫地给出不同的答案，在遇见嘉然后就有了标准答案。<br>遇到嘉然，就是此生最大的幸运了。<br>嘉然是秋天，是光源，是珍馐，是爱情，是捕获我躁动心脏的势阱，是造物主抽选人间所有美好摹刻的恶作剧。她的容颜有星辰的潋滟，她的发丝有江离的清香。她像病毒感染了我的一切，却又像天使治愈了我的一切。她浅笑，她轻唱，她眼里有光，她穿着蠢萌的孕妇装。<br>我已经是一个被生活中细微繁琐而又悄然堆积的失望磨平了棱角，习惯了退而求其次的人。即使不能拥抱，只要接近就好了；即使不能拯救，只要敷衍就好了；我知道朦胧的美好与清澈的苦楚，知道恋慕的准则与自贱的界限。我深谙一个管人观众的规范，可不要想嘉然的条款我一刻都做不到。泥人说爱上嘉然是灵魂的恶堕，可在爱上嘉然前我甚至从没感觉到灵魂为何物。蚂蚁尚且会追寻糖分的踪迹，那我对嘉然的迷恋怎么就是一出自陶自醉的荒诞闹剧呢？<br>我过去常常反思我自己到底是什么角色，我会回答自己，一个尼特。太失败了。现在我会说，一个遇见了嘉然的尼特。太幸运了。我光是躺在床上，默念嘉然的名字，眉间被无尽的挫折碾出的沟壑都会变得柔和起来，觉得这人间全都是美好的事，就像嘉然的存在一样。</p><p>我知道我与嘉然终将分别，像一只流浪猫一样在度过寒冬后悄悄离开有她的世界，可有这段短暂的守望就已经足够。如同是在伊豆遇见盛装的舞女，在湄公河遇见羞涩的情人，即使知道分别是必然的结束，但来之不易的陪伴已经成为足以回味一生的幸运。嘉然，嘉然，嘉然——我的生命之光，欲念之火；我的罪恶，我的，灵魂。</p><hr><div class="note info simple"><p>出处<a href="https://t.bilibili.com/488325691231812602">https://t.bilibili.com/488325691231812602</a></p></div><p>不推嘉然小姐十年了。</p><p>她的名气和出场费都一涨再涨，我原地踏步的工资买不上专辑也打不起榜。终于年前被公司安排下岗，找工作时我才在路边广告发现初代工具人已经当上了厂长。<br>时间太久，一切都变了。</p><p>到处投简历的时候我想起了一名人上人的预言：“这些人只配在下水道里度过相对比较失败的人生。”<br>像是一条跳过龙门的锦鲤，金鳞被羽耀武扬威地站在门沿上，对其他还在跳的鲤鱼说：<br>“你不行！”<br>我当时很想反驳，可他说中了。<br>我知道我确实不行。我之所以跳了跳，只是为了看下自己能跳成什么样罢了。<br>其实每条鲤鱼的龙门都不是一样高的。<br>我见过龙门在水下的鲤鱼。看起来是鱼，其实生而为龙。<br>也有的生而为鱼肉。<br>也见过好运的鲤鱼，门被各种大手摁到河里了。<br>我也期待过好运，只是没来而已。<br>说起来这就是人性吧。我不讨厌天道酬勤，但是讨厌别人的好运——只是因为我没有好运罢了。<br>我也有亲人和宠物会生病；我眼神也挺纯真啊。</p><p>讨厌嘉然小姐十年了。<br>讨厌的更是越来越深的无力感。<br>身在泥潭的人是没力气冲锋的吧。<br>三流的人生只会让上等人不屑一顾吧。<br>我坐井观天，天穹星海依然耀眼。<br>可我爬不出井底。<br>那我就不再看星星了。世界那么大，但没我的份。</p><p>忘记嘉然小姐十年了。<br>可路上看见街边的大荧幕在放A-soul的新年节目，我还是楞在那里了。<br>我没有近视，但总觉得眼睛影影绰绰，雾气来自多年以前。<br>这个广告位非常贵。真的再也不是小v了啊。<br>抖友还在惦记他们的鸭子。<br>晚晚仍然只有蓬蓬裙，100首歌竟然还欠着，被粉头小团体以4%年化复利计在小本子了。<br>想起她首播时玩2077下饭下得轰轰烈烈，我一边发“粉丝牌改成晚饭人吧”<br>“和嘉然珈乐凑加碗饭”<br>“和乃琳凑来碗饭”一边忍住刷“和贝拉组拉碗饭”的冲动。<br>solo依然拉跨，参团照旧神C。<br>贝拉总是六边形战士，乃琳养了成吨的gachi，珈乐还是那个硬壳软妹。<br>嘉然小姐依然卖萌摁混。<br>什么都没变，是我没跟上她们。<br>城里烟火幢幢，灯光下的人热情相拥，阴影里的人压下悸动。</p><p>最亮的地方嘉然小姐浅笑起舞，光影从她袖间散落，像是雨天花伞轻旋，摇曳间洒下泪色的流珠。<br>忽然眼睛有点模糊。<br>我小声说：<br>“新年好啊，嘉然小姐。”</p><p>不爱嘉然小姐十年了。<br>十年里，爱过的每个人都像她。</p><hr><div class="note info simple"><p>出处<a href="https://t.bilibili.com/474596068057886793">https://t.bilibili.com/474596068057886793</a></p></div><p>这个冬天真冷，窗外的大雪飞扬，像是要吹灭街上的光。但是看着嘉然跳跳唱唱，处刑大家的小作文，再被写给晚晚的小作文处刑，我觉得有股热流在身体里流淌，紧绷的立毛肌都舒展开来了。</p><p>当初在嘉然出现时，有人警告说雪崩时没有一片雪花是无辜的。但我现在想如果是落到嘉然的怀里，再冷的雪也会融化的吧。<br>可是我没有落到她的怀里，而是落到她的手心了。</p><p>我对然然的表演傻笑，旁边脸被冻得发红的妹妹问我，还有哪个冬天比这个更冷吗？<br>我突然很害怕。我知道，没有嘉然的冬天才是最冷的。<br>更让人难过的是我没有妹妹，但这个冬天迟早会来。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;我好想做嘉然小姐的狗啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#我好想做嘉然小姐的狗啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;我好想做嘉然小姐的狗啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;我好想做嘉然小姐的狗啊&lt;/h2&gt;&lt;div class=&quot;note primary simple&quot;&gt;&lt;p&gt;以</summary>
      
    
    
    
    <category term="奇艺搞笑收录" scheme="https://pod.wang/categories/%E5%A5%87%E8%89%BA%E6%90%9E%E7%AC%91%E6%94%B6%E5%BD%95/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hololive死了</title>
    <link href="https://pod.wang/2025/01/27/Hololive%E6%AD%BB%E4%BA%86/"/>
    <id>https://pod.wang/2025/01/27/Hololive%E6%AD%BB%E4%BA%86/</id>
    <published>2025-01-26T16:23:18.000Z</published>
    <updated>2025-01-29T10:14:46.081Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note info simple"><p>这是B站up主<a href="https://space.bilibili.com/730732">瓶子君152</a>的一期视频《Hololive死了》的视频文稿。因本文稿较为优秀，故作收录。</p></div><div class="note warning simple"><p>该视频已在2023年08月18日被B站锁定。不过，你仍可以在Youtube找到<a href="https://www.youtube.com/watch?v=YDA37Q1fSs0&t">补档</a></p></div><p>Hololive死了，死的挺突然的<br>联系了个乐队，想着Holo生前也是个体面人，吹个锁呐<br>结果没说清楚，他们当成喜事了，最后是带着锣鼓来的，整了首好运来<br>抬棺的人也兴奋了，兴奋过头了一不小心给棺材颠的翻地沟里去了<br>围观路人以为结婚的，跑过来一看，卧槽，嫩大个棺材，冥婚啊<br>“不是，你只要知道死的这个是个臭傻逼就行”<br>围观群众不解：“咋个傻逼法啊？”<br>“他们的人说台湾不是中国的”<br>“啊，那可真是个臭傻逼！”<br>Hololive生前特别横，生前最后一次饭局端着酒大喊<br>“好！我们先拿下了中国！干掉了彩虹！连日本都拿下了，下次给我把欧美也拿下，我们要做2020年代的任天堂！”<br>结果倒好啊，天堂没上去就下地狱了<br>Hololive横不是没有道理，他们后来确实赚了很多钱<br>但是当他拿钱去医院治脑子的时候，医生说<br>钱不是万能的，这完蛋程度，确实不是花钱能救得了的<br>你们的大脑上光滑无痕，我总不能拿刀给你们拉几道吧！<br>这点从他们不长记性就能看得出来<br>他们说对旗下的艺人都做了培训，肯定不会碰别人国家红线的<br>确实没碰，他们拿红线跳皮筋来着，还是来回跳<br>有的时候他们说被钓鱼了<br>有的时候他们说手滑了<br>还有的时候他们说犯病了<br>以前跳了有两三回，都糊弄过去了<br>大概言论就是：“不好意思，太对不住了，下次一定改”<br>结果下次回来又换了个姿势跳<br>我们寻思，可能培训训的就是跳皮筋<br>他们那儿有一人，名曰桐生可可，人称蛆皇<br>她是他们的大摇钱树，是Hololive最闪亮的明星<br>哦，这是她自己说的<br>她在当管人前不过只是个糊b女主播<br>皮套就像她的轮椅，让一个残疾人也能出行<br>结果在他用轮椅漂移的时候，爆胎了<br>但好歹有一点她说的没错，确实是大摇钱树，她把Hololive在中国的钱全他妈从树上摇走了<br>这次她又干了，愤怒的中国DD要她给个说法<br>她说：“法”<br>于是中国DD更愤怒了<br>怒火烧了几天，Cover发了个公告<br>墙内的版本是：blabla对不起中国观众感情blabla领土完整我哭了<br>墙外的版本是blabla私密马赛blabla部分地区blabla民族主义我装的<br>如果阴阳人烂屁股是真的<br>Hololive应该连下半身都烂没了，这可真是身残志坚<br>蛆皇禁播仨礼拜，有人问<br>“你这和自罚三杯又有什么区别？”<br>“三杯不够喝”<br>吨吨吨吨吨<br>这用爱发电的字幕组也急了：“我们不干了！”<br>Hololive说：“你他妈不干了把你号给我交了”<br>就这样，Hololive一脚踹翻了恰中餐的碗<br>决定不干了，我们Hololive要去恰洋大人的钱了<br>洋大人们一听如梦初醒：“Hololive是个什么几八玩意儿？”<br>Hololive在YouTube有个英文字幕组<br>他们觉得，用爱发电这种事情，应该是天经地义的<br>结果没想到，那个字幕组是中国人创立的<br>没几天他们删光了所有的视频<br>时间快进到蛆皇复播前，Hololive还说要诉讼诽谤骚扰的黑粉们<br>我一开始以为，他要去中国状告中国网友支持一个中国<br>我寻思，就算我方律师是张伟，也赢了<br>用屁股想想都知道，太离谱，啊对，他们屁股烂完了，那没事了<br>后来一想，诽谤？可能指的是桐生可可和肖战结婚这件事<br>一想到这儿，我笑得更大声了<br>最后龙皇复播了<br>一群同社管人纷纷祝贺，所有人集体破防<br>涌入油管直播间大打出手<br>第二天字幕组好崩撤卖溜，留下一地渣子和Hololive的尸体<br>Hololive就这么死了，没人看见他怎么死的<br>所以Hololive到底是怎么死的？<br>是被人们的怒火烧死的？烂屁股病变死的？跳皮筋摔死的？泥头车创死的？<br>已经没人在乎了<br>钱和你，对我都不重要，没有你，对我很重要<br>反正盛大的喜事已经操办起来了，围观路人所到之处皆啐一口<br>重要的结果是，他死了<br>他太有自信自己并不会失手<br>有句老话说的好，傻人有傻福，傻逼没有<br>而他们，是一群顶级傻逼<br>Hololive当初在日本被彩虹暴打的时候<br>是哪里给他们苟且偷生的机会发展到三期生四期生的时间<br>是从哪里搞到几乎所有像样的工商呢<br>如果他们以前也这么有骨气，可能现在还在天桥底下当臭药饭的呢<br>俗话说端起碗吃饭，放下碗骂娘啊，Hololive这是放下碗扒你祖坟啊<br>当傻逼获得了不属于他们的东西，早晚会吐出来<br>到临死前他说他不想死，而每次有人想救他，他就把别人推开了<br>他笑啊，他叫啊，他说我怎么可能死，然后他就死了，看着像是网易云听多了<br>回看他们一步步走向灭亡的道路，没有悲伤，只有滑稽，很他妈滑稽<br>Hololive临终前说：我好歹像个烟花灿烂的炸开过<br>资本表示：我他妈买你当灯泡用，你亮了一下不亮了你跟我说你他妈是烟花？<br>Hololive之死这个故事，像个讽刺剧<br>管人穿上皮套表演，本质上，和小丑滑稽戏没什么区别，也就图一乐<br>但是有人对小丑投入了过多的感情，不知从什么时候开始<br>我们愣是分不清小丑和观众究竟哪一方是滑稽，可怜的一方<br>很多萌萌人的想法很简单，我就想安安静静的看管人<br>他们为了不打扰管人，不让发中文不让打中文SC<br>捧在手里怕摔了，含在嘴里怕化了<br>我目所能及之处没有任何一个国家的观众能像中国DD这样<br>如此高强度剥削自己的空闲时间高强度的用爱发电不求回报<br>而不求回报的结果就是你最后认为的大偶像大明星别人连看都看不见你<br>在一次又一次的被背刺肾击后<br>很多人终于愤怒的成为了乐子人，放弃幻想开始终极混沌，娱乐至死<br>是要将整个Hololive赶出中国，而在这场盛大的庆典中<br>Hololive才终于变成原来该有的样子<br>完成了作为管人本该拥有的真正用途：图一乐<br>他们笑了，笑得很开心，但是不是一开始想象中应该有的那种开心<br>而这成了整出戏码中最讽刺的画龙点睛之笔<br>我理解他们吗？理解<br>我同情他们吗？同情<br>他们是活该吗？是<br>放弃幻想，准备斗争<br>在未来文化产业我们想必还会遇到很多类似的事件<br>即使你今天出门去，是去看国威还是右转2434，或者去看什么别的东西<br>作为观众或粉丝，请至少先尊重自己，不然没有人会尊重你<br>可别再继续感动自己了，别人看只觉得好笑<br>记住，这个世界不管离了谁，也照样会迎来明天<br>最起码到现在为止这个事情看似闹得很大，但B站依然风平浪静，很多人根本不知道发生了啥<br>明天的太阳也依然会照常从东方升起<br>Hololive死了，我一点也不怀念它</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;div class=&quot;note info simple&quot;&gt;&lt;p&gt;这是B站up主&lt;a href=&quot;https://space.bilibili.com/730732&quot;&gt;瓶子君152&lt;/a&gt;的一期视频《Hololive死了》的视频文稿。因本文稿较为优秀，故作收录。&lt;/p&gt;
&lt;/di</summary>
      
    
    
    
    <category term="奇艺搞笑收录" scheme="https://pod.wang/categories/%E5%A5%87%E8%89%BA%E6%90%9E%E7%AC%91%E6%94%B6%E5%BD%95/"/>
    
    
  </entry>
  
</feed>
