<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>pod奇游仙境</title>
  
  <subtitle>Placeholder</subtitle>
  <link href="https://pod.wang/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://pod.wang/"/>
  <updated>2025-01-29T10:20:14.904Z</updated>
  <id>https://pod.wang/</id>
  
  <author>
    <name>pod</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>我好想做嘉然小姐的狗啊</title>
    <link href="https://pod.wang/2025/01/27/%E6%88%91%E5%A5%BD%E6%83%B3%E5%81%9A%E5%98%89%E7%84%B6%E5%B0%8F%E5%A7%90%E7%9A%84%E7%8B%97%E5%95%8A/"/>
    <id>https://pod.wang/2025/01/27/%E6%88%91%E5%A5%BD%E6%83%B3%E5%81%9A%E5%98%89%E7%84%B6%E5%B0%8F%E5%A7%90%E7%9A%84%E7%8B%97%E5%95%8A/</id>
    <published>2025-01-27T05:34:17.000Z</published>
    <updated>2025-01-29T10:20:14.904Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="我好想做嘉然小姐的狗啊"><a href="#我好想做嘉然小姐的狗啊" class="headerlink" title="我好想做嘉然小姐的狗啊"></a>我好想做嘉然小姐的狗啊</h2><div class="note primary simple"><p>以下介绍引用自萌娘百科，<a href="https://zh.moegirl.org.cn/zh-hans/%E5%98%89%E7%84%B6%E5%B0%8F%E5%A7%90%E7%9A%84%E7%8B%97">点击跳转原链接</a></p></div><blockquote><p>本定型文最初出自一名ID为“<a href="https://space.bilibili.com/11192497">新户眠子</a>”的B站用户为了表达一种不顾一切，却卑微的喜爱的情感，在虚拟UP主团体A-SOUL旗下艺人嘉然于2020年12月25日所发布动态下的评论区发布的一篇发病小作文评论，标题为《寸光》。其内容主要是主人公以自贬的语气叙述自己作为一只老鼠却妄想着成为嘉然小姐身边的一条狗，不顾自身安危为嘉然小姐引来了她喜欢的猫，最终葬身猫口的故事。<br>文中的老鼠暗喻着无法用大笔大笔的钱财为自己喜爱的主播或人铺上红地毯的，或许一生都无法获得其关注目光的普通观众；狗则是对自己由于不可自拔的喜爱，所以做出的舔狗行为的一种自嘲；猫则暗喻着那些与普通观众形成对比的，家境阔绰，可以肆意挥洒钱财，成为主播焦点的人上人石油佬粉丝。全文用一种极端的方式，以普通粉丝的视角，表达着对嘉然小姐的喜爱。又透露出一种——为嘉然小姐引来更大的关注的希望与在未来作为一直守望着自己喜爱之人却因身份卑微而遭到抛弃遗忘的担忧——两者情感之间的矛盾心理。其文流露感情之真挚，文笔功底之深厚，引起了无数鼠鼠观众的共鸣。<br>2021年1月26日，一名叫“大咩咩咩咩咩咩咩”的up主上传了一段对全文的<a href="https://www.bilibili.com/video/BV1Fy4y1p7UA">翻配视频</a>，由此引发了一阵以为全文翻配为主导的二创风潮。<br>知乎上有<a href="https://www.zhihu.com/question/449383880">对这篇文章的文学性赏析</a>。<br>我想当oo小姐的狗这个句式最早出自藤本树所著漫画《电锯人》中的台词“我想当玛奇玛小姐的狗”。</p></blockquote><div class="note info simple"><p>出处<a href="https://t.bilibili.com/472642570902204872">https://t.bilibili.com/472642570902204872</a></p></div><p>我好想做嘉然小姐的狗啊。<br>可是嘉然小姐说她喜欢的是猫，我哭了。<br>我知道既不是狗也不是猫的我为什么要哭的。因为我其实是一只老鼠。<br>我从没奢望嘉然小姐能喜欢自己。我明白的，所有人都喜欢理解余裕上手天才打钱的萌萌的狗狗或者猫猫，没有人会喜欢阴湿带病的老鼠。<br>但我还是问了嘉然小姐:“我能不能做你的狗？”<br>我知道我是注定做不了狗的。但如果她喜欢狗，我就可以一直在身边看着她了，哪怕她怀里抱着的永远都是狗。<br>可是她说喜欢的是猫。<br>她现在还在看着我，还在逗我开心，是因为猫还没有出现，只有我这老鼠每天蹑手蹑脚地从洞里爬出来，远远地和她对视。<br>等她喜欢的猫来了的时候，我就该重新滚回我的洞了吧。<br>但我还是好喜欢她，她能在我还在她身边的时候多看我几眼吗？<br>嘉然小姐说接下来的每个圣诞夜都要和大家一起过。我不知道大家指哪些人。好希望这个集合能够对我做一次胞吞。</p><p>猫猫还在害怕嘉然小姐。<br>我会去把她爱的猫猫引来的。<br>我知道稍有不慎，我就会葬身猫口。<br>那时候嘉然小姐大概会把我的身体好好地装起来扔到门外吧。<br>那我就成了一包鼠条，嘻嘻。<br>我希望她能把我扔得近一点，因为我还是好喜欢她。会一直喜欢下去的。</p><p>我的灵魂透过窗户向里面看去，挂着的铃铛在轻轻鸣响，嘉然小姐慵懒地靠在沙发上，表演得非常温顺的橘猫坐在她的肩膀。壁炉的火光照在她的脸庞，我冻僵的心脏在风里微微发烫。</p><h2 id="新户眠子的其他作品"><a href="#新户眠子的其他作品" class="headerlink" title="新户眠子的其他作品"></a>新户眠子的其他作品</h2><div class="note info simple"><p>出处<a href="https://t.bilibili.com/471462511456927947">https://t.bilibili.com/471462511456927947</a></p></div><p>什么是幸运？在遇见嘉然前我每次都会犹豫地给出不同的答案，在遇见嘉然后就有了标准答案。<br>遇到嘉然，就是此生最大的幸运了。<br>嘉然是秋天，是光源，是珍馐，是爱情，是捕获我躁动心脏的势阱，是造物主抽选人间所有美好摹刻的恶作剧。她的容颜有星辰的潋滟，她的发丝有江离的清香。她像病毒感染了我的一切，却又像天使治愈了我的一切。她浅笑，她轻唱，她眼里有光，她穿着蠢萌的孕妇装。<br>我已经是一个被生活中细微繁琐而又悄然堆积的失望磨平了棱角，习惯了退而求其次的人。即使不能拥抱，只要接近就好了；即使不能拯救，只要敷衍就好了；我知道朦胧的美好与清澈的苦楚，知道恋慕的准则与自贱的界限。我深谙一个管人观众的规范，可不要想嘉然的条款我一刻都做不到。泥人说爱上嘉然是灵魂的恶堕，可在爱上嘉然前我甚至从没感觉到灵魂为何物。蚂蚁尚且会追寻糖分的踪迹，那我对嘉然的迷恋怎么就是一出自陶自醉的荒诞闹剧呢？<br>我过去常常反思我自己到底是什么角色，我会回答自己，一个尼特。太失败了。现在我会说，一个遇见了嘉然的尼特。太幸运了。我光是躺在床上，默念嘉然的名字，眉间被无尽的挫折碾出的沟壑都会变得柔和起来，觉得这人间全都是美好的事，就像嘉然的存在一样。</p><p>我知道我与嘉然终将分别，像一只流浪猫一样在度过寒冬后悄悄离开有她的世界，可有这段短暂的守望就已经足够。如同是在伊豆遇见盛装的舞女，在湄公河遇见羞涩的情人，即使知道分别是必然的结束，但来之不易的陪伴已经成为足以回味一生的幸运。嘉然，嘉然，嘉然——我的生命之光，欲念之火；我的罪恶，我的，灵魂。</p><hr><div class="note info simple"><p>出处<a href="https://t.bilibili.com/488325691231812602">https://t.bilibili.com/488325691231812602</a></p></div><p>不推嘉然小姐十年了。</p><p>她的名气和出场费都一涨再涨，我原地踏步的工资买不上专辑也打不起榜。终于年前被公司安排下岗，找工作时我才在路边广告发现初代工具人已经当上了厂长。<br>时间太久，一切都变了。</p><p>到处投简历的时候我想起了一名人上人的预言：“这些人只配在下水道里度过相对比较失败的人生。”<br>像是一条跳过龙门的锦鲤，金鳞被羽耀武扬威地站在门沿上，对其他还在跳的鲤鱼说：<br>“你不行！”<br>我当时很想反驳，可他说中了。<br>我知道我确实不行。我之所以跳了跳，只是为了看下自己能跳成什么样罢了。<br>其实每条鲤鱼的龙门都不是一样高的。<br>我见过龙门在水下的鲤鱼。看起来是鱼，其实生而为龙。<br>也有的生而为鱼肉。<br>也见过好运的鲤鱼，门被各种大手摁到河里了。<br>我也期待过好运，只是没来而已。<br>说起来这就是人性吧。我不讨厌天道酬勤，但是讨厌别人的好运——只是因为我没有好运罢了。<br>我也有亲人和宠物会生病；我眼神也挺纯真啊。</p><p>讨厌嘉然小姐十年了。<br>讨厌的更是越来越深的无力感。<br>身在泥潭的人是没力气冲锋的吧。<br>三流的人生只会让上等人不屑一顾吧。<br>我坐井观天，天穹星海依然耀眼。<br>可我爬不出井底。<br>那我就不再看星星了。世界那么大，但没我的份。</p><p>忘记嘉然小姐十年了。<br>可路上看见街边的大荧幕在放A-soul的新年节目，我还是楞在那里了。<br>我没有近视，但总觉得眼睛影影绰绰，雾气来自多年以前。<br>这个广告位非常贵。真的再也不是小v了啊。<br>抖友还在惦记他们的鸭子。<br>晚晚仍然只有蓬蓬裙，100首歌竟然还欠着，被粉头小团体以4%年化复利计在小本子了。<br>想起她首播时玩2077下饭下得轰轰烈烈，我一边发“粉丝牌改成晚饭人吧”<br>“和嘉然珈乐凑加碗饭”<br>“和乃琳凑来碗饭”一边忍住刷“和贝拉组拉碗饭”的冲动。<br>solo依然拉跨，参团照旧神C。<br>贝拉总是六边形战士，乃琳养了成吨的gachi，珈乐还是那个硬壳软妹。<br>嘉然小姐依然卖萌摁混。<br>什么都没变，是我没跟上她们。<br>城里烟火幢幢，灯光下的人热情相拥，阴影里的人压下悸动。</p><p>最亮的地方嘉然小姐浅笑起舞，光影从她袖间散落，像是雨天花伞轻旋，摇曳间洒下泪色的流珠。<br>忽然眼睛有点模糊。<br>我小声说：<br>“新年好啊，嘉然小姐。”</p><p>不爱嘉然小姐十年了。<br>十年里，爱过的每个人都像她。</p><hr><div class="note info simple"><p>出处<a href="https://t.bilibili.com/474596068057886793">https://t.bilibili.com/474596068057886793</a></p></div><p>这个冬天真冷，窗外的大雪飞扬，像是要吹灭街上的光。但是看着嘉然跳跳唱唱，处刑大家的小作文，再被写给晚晚的小作文处刑，我觉得有股热流在身体里流淌，紧绷的立毛肌都舒展开来了。</p><p>当初在嘉然出现时，有人警告说雪崩时没有一片雪花是无辜的。但我现在想如果是落到嘉然的怀里，再冷的雪也会融化的吧。<br>可是我没有落到她的怀里，而是落到她的手心了。</p><p>我对然然的表演傻笑，旁边脸被冻得发红的妹妹问我，还有哪个冬天比这个更冷吗？<br>我突然很害怕。我知道，没有嘉然的冬天才是最冷的。<br>更让人难过的是我没有妹妹，但这个冬天迟早会来。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;我好想做嘉然小姐的狗啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#我好想做嘉然小姐的狗啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;我好想做嘉然小姐的狗啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;我好想做嘉然小姐的狗啊&lt;/h2&gt;&lt;div class=&quot;note primary simple&quot;&gt;&lt;p&gt;以</summary>
      
    
    
    
    <category term="奇艺搞笑收录" scheme="https://pod.wang/categories/%E5%A5%87%E8%89%BA%E6%90%9E%E7%AC%91%E6%94%B6%E5%BD%95/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hololive死了</title>
    <link href="https://pod.wang/2025/01/27/Hololive%E6%AD%BB%E4%BA%86/"/>
    <id>https://pod.wang/2025/01/27/Hololive%E6%AD%BB%E4%BA%86/</id>
    <published>2025-01-26T16:23:18.000Z</published>
    <updated>2025-01-29T10:14:46.081Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note info simple"><p>这是B站up主<a href="https://space.bilibili.com/730732">瓶子君152</a>的一期视频《Hololive死了》的视频文稿。因本文稿较为优秀，故作收录。</p></div><div class="note warning simple"><p>该视频已在2023年08月18日被B站锁定。不过，你仍可以在Youtube找到<a href="https://www.youtube.com/watch?v=YDA37Q1fSs0&t">补档</a></p></div><p>Hololive死了，死的挺突然的<br>联系了个乐队，想着Holo生前也是个体面人，吹个锁呐<br>结果没说清楚，他们当成喜事了，最后是带着锣鼓来的，整了首好运来<br>抬棺的人也兴奋了，兴奋过头了一不小心给棺材颠的翻地沟里去了<br>围观路人以为结婚的，跑过来一看，卧槽，嫩大个棺材，冥婚啊<br>“不是，你只要知道死的这个是个臭傻逼就行”<br>围观群众不解：“咋个傻逼法啊？”<br>“他们的人说台湾不是中国的”<br>“啊，那可真是个臭傻逼！”<br>Hololive生前特别横，生前最后一次饭局端着酒大喊<br>“好！我们先拿下了中国！干掉了彩虹！连日本都拿下了，下次给我把欧美也拿下，我们要做2020年代的任天堂！”<br>结果倒好啊，天堂没上去就下地狱了<br>Hololive横不是没有道理，他们后来确实赚了很多钱<br>但是当他拿钱去医院治脑子的时候，医生说<br>钱不是万能的，这完蛋程度，确实不是花钱能救得了的<br>你们的大脑上光滑无痕，我总不能拿刀给你们拉几道吧！<br>这点从他们不长记性就能看得出来<br>他们说对旗下的艺人都做了培训，肯定不会碰别人国家红线的<br>确实没碰，他们拿红线跳皮筋来着，还是来回跳<br>有的时候他们说被钓鱼了<br>有的时候他们说手滑了<br>还有的时候他们说犯病了<br>以前跳了有两三回，都糊弄过去了<br>大概言论就是：“不好意思，太对不住了，下次一定改”<br>结果下次回来又换了个姿势跳<br>我们寻思，可能培训训的就是跳皮筋<br>他们那儿有一人，名曰桐生可可，人称蛆皇<br>她是他们的大摇钱树，是Hololive最闪亮的明星<br>哦，这是她自己说的<br>她在当管人前不过只是个糊b女主播<br>皮套就像她的轮椅，让一个残疾人也能出行<br>结果在他用轮椅漂移的时候，爆胎了<br>但好歹有一点她说的没错，确实是大摇钱树，她把Hololive在中国的钱全他妈从树上摇走了<br>这次她又干了，愤怒的中国DD要她给个说法<br>她说：“法”<br>于是中国DD更愤怒了<br>怒火烧了几天，Cover发了个公告<br>墙内的版本是：blabla对不起中国观众感情blabla领土完整我哭了<br>墙外的版本是blabla私密马赛blabla部分地区blabla民族主义我装的<br>如果阴阳人烂屁股是真的<br>Hololive应该连下半身都烂没了，这可真是身残志坚<br>蛆皇禁播仨礼拜，有人问<br>“你这和自罚三杯又有什么区别？”<br>“三杯不够喝”<br>吨吨吨吨吨<br>这用爱发电的字幕组也急了：“我们不干了！”<br>Hololive说：“你他妈不干了把你号给我交了”<br>就这样，Hololive一脚踹翻了恰中餐的碗<br>决定不干了，我们Hololive要去恰洋大人的钱了<br>洋大人们一听如梦初醒：“Hololive是个什么几八玩意儿？”<br>Hololive在YouTube有个英文字幕组<br>他们觉得，用爱发电这种事情，应该是天经地义的<br>结果没想到，那个字幕组是中国人创立的<br>没几天他们删光了所有的视频<br>时间快进到蛆皇复播前，Hololive还说要诉讼诽谤骚扰的黑粉们<br>我一开始以为，他要去中国状告中国网友支持一个中国<br>我寻思，就算我方律师是张伟，也赢了<br>用屁股想想都知道，太离谱，啊对，他们屁股烂完了，那没事了<br>后来一想，诽谤？可能指的是桐生可可和肖战结婚这件事<br>一想到这儿，我笑得更大声了<br>最后龙皇复播了<br>一群同社管人纷纷祝贺，所有人集体破防<br>涌入油管直播间大打出手<br>第二天字幕组好崩撤卖溜，留下一地渣子和Hololive的尸体<br>Hololive就这么死了，没人看见他怎么死的<br>所以Hololive到底是怎么死的？<br>是被人们的怒火烧死的？烂屁股病变死的？跳皮筋摔死的？泥头车创死的？<br>已经没人在乎了<br>钱和你，对我都不重要，没有你，对我很重要<br>反正盛大的喜事已经操办起来了，围观路人所到之处皆啐一口<br>重要的结果是，他死了<br>他太有自信自己并不会失手<br>有句老话说的好，傻人有傻福，傻逼没有<br>而他们，是一群顶级傻逼<br>Hololive当初在日本被彩虹暴打的时候<br>是哪里给他们苟且偷生的机会发展到三期生四期生的时间<br>是从哪里搞到几乎所有像样的工商呢<br>如果他们以前也这么有骨气，可能现在还在天桥底下当臭药饭的呢<br>俗话说端起碗吃饭，放下碗骂娘啊，Hololive这是放下碗扒你祖坟啊<br>当傻逼获得了不属于他们的东西，早晚会吐出来<br>到临死前他说他不想死，而每次有人想救他，他就把别人推开了<br>他笑啊，他叫啊，他说我怎么可能死，然后他就死了，看着像是网易云听多了<br>回看他们一步步走向灭亡的道路，没有悲伤，只有滑稽，很他妈滑稽<br>Hololive临终前说：我好歹像个烟花灿烂的炸开过<br>资本表示：我他妈买你当灯泡用，你亮了一下不亮了你跟我说你他妈是烟花？<br>Hololive之死这个故事，像个讽刺剧<br>管人穿上皮套表演，本质上，和小丑滑稽戏没什么区别，也就图一乐<br>但是有人对小丑投入了过多的感情，不知从什么时候开始<br>我们愣是分不清小丑和观众究竟哪一方是滑稽，可怜的一方<br>很多萌萌人的想法很简单，我就想安安静静的看管人<br>他们为了不打扰管人，不让发中文不让打中文SC<br>捧在手里怕摔了，含在嘴里怕化了<br>我目所能及之处没有任何一个国家的观众能像中国DD这样<br>如此高强度剥削自己的空闲时间高强度的用爱发电不求回报<br>而不求回报的结果就是你最后认为的大偶像大明星别人连看都看不见你<br>在一次又一次的被背刺肾击后<br>很多人终于愤怒的成为了乐子人，放弃幻想开始终极混沌，娱乐至死<br>是要将整个Hololive赶出中国，而在这场盛大的庆典中<br>Hololive才终于变成原来该有的样子<br>完成了作为管人本该拥有的真正用途：图一乐<br>他们笑了，笑得很开心，但是不是一开始想象中应该有的那种开心<br>而这成了整出戏码中最讽刺的画龙点睛之笔<br>我理解他们吗？理解<br>我同情他们吗？同情<br>他们是活该吗？是<br>放弃幻想，准备斗争<br>在未来文化产业我们想必还会遇到很多类似的事件<br>即使你今天出门去，是去看国威还是右转2434，或者去看什么别的东西<br>作为观众或粉丝，请至少先尊重自己，不然没有人会尊重你<br>可别再继续感动自己了，别人看只觉得好笑<br>记住，这个世界不管离了谁，也照样会迎来明天<br>最起码到现在为止这个事情看似闹得很大，但B站依然风平浪静，很多人根本不知道发生了啥<br>明天的太阳也依然会照常从东方升起<br>Hololive死了，我一点也不怀念它</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;div class=&quot;note info simple&quot;&gt;&lt;p&gt;这是B站up主&lt;a href=&quot;https://space.bilibili.com/730732&quot;&gt;瓶子君152&lt;/a&gt;的一期视频《Hololive死了》的视频文稿。因本文稿较为优秀，故作收录。&lt;/p&gt;
&lt;/di</summary>
      
    
    
    
    <category term="奇艺搞笑收录" scheme="https://pod.wang/categories/%E5%A5%87%E8%89%BA%E6%90%9E%E7%AC%91%E6%94%B6%E5%BD%95/"/>
    
    
  </entry>
  
</feed>
